「一人一個」柒到仆街嘅經歷

是柑的，
前日公司開會，隻腳坐到好痹，打算”橋”腳坐，
唔知邊到黎嘅力量 嘟左一聲 全場人望住我
屌你老母望乜撚野

帽事

?

跟團去台灣旅行浸溫泉
入去之前counter派左一人一條locker鎖匙
入去浸完一輪舒舒服服出返黎

Counter問我: &%@%=/+?
我普通話廢得濟聽唔明佢講乜
用返垃圾普通話同佢講: 禾斯煎團奶打
個counter
「我問你條鎖匙係邊呀 」(純正廣東話)
屌你老味我個下九秒九衝返入去拎返條鎖匙

比返條鎖匙佢柒完諗住拿拿林走人行返上地面
一行到上去 一男一女waiter眼光光望住我
我又呆左係到望住佢地
屌原來間野係3層 我行多左一層上去canteen
又柒多鑊

邊到黎

我是跟團來的？

試過去到地鐵站先發現件衫底面反轉左黎著
仲有放pt攰得濟冇留意 著住條圍裙走人 返到屋企先見到

係m記影朋友再po上網話佢係on9仔

利申 不是我

屌你我依架件衫反轉左著 依架好辛苦

識m記on9仔

喺連登講同事壞話 點知俾班仆街起底

入錯女廁
仆佢個街個女廁牌係藍色, 男廁紅色, 一個冇為意

去台灣都跟團

十零年前唔輕自由行

仆街

細個返學唔記得拎書包，返到學校係到諗個書包去左邊

有次係地鐵大堂行太急 左手邊又人多 踩中前面女人隻平底鞋 搞到佢甩左隻鞋 隻鞋再比人踢左下 飛去勁遠 超唔好意思

開錯緊急門，成個canteen響

本來想去投訴滙豐銀行，但打左去恆生，跟住個CSC仲好認真咁同我睇返當日 CCTV，點知發覺我跟本係入左HSBC，係我攪錯左

屌我都驚
比一條友發現我連登ac

以前中學個時諗住share靚女ig比朋友，點知send錯落有老師嘅whatsapp group